{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 길리풀빌라펜션"
    },
    "text": "ペット同伴が可能な個別フルランピングペンションです。 最大人数を超える場合は入室できず、退室時間を守らない場合は追加料金が発生します。 入室時に保証金が発生し、退室時に喫煙及び肉調理時に保証金は返還されません。 送迎サービスはできませんが、バーベキューグリルをご利用の場合はガスグリル料金が発生します。 炭やグリル、バーナーは火災の危険性のため持ち込み禁止です。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 客室内には個別温水プールがあり、プールの利用時間は入室から22時までです。 水の交換費用や汚染に対する賠償料金が発生する可能性があります。 ペンション施設としては消火器、煙感知器、一酸化炭素警報器があります。 駐車場は無料で提供され、現場の状況によって利用不可となることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペット同伴が可能な個別フルランピングペンションですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らない場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時に保証金が発生しますか？",
            "answer": "はい、入室時に保証金が発生します。"
        },
        {
            "question": "喫煙や肉調理時に保証金は返還されませんか？",
            "answer": "はい、喫煙や肉調理時に保証金は返還されません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリルを利用する場合はガスグリル料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "炭やグリル、バーナーは持ち込み禁止ですか？",
            "answer": "はい、炭やグリル、バーナーの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "客室内のプールの利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水の交換費用や汚染に対する賠償料金は発生しますか？",
            "answer": "プールの水の交換費用や汚染に対する賠償料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような安全設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設には消火器、煙感知器、一酸化炭素警報器があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用不可となることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 450
    }
}